醫護界：肺炎好嚴重？咁人道危機？警暴？ 睇唔到

五大訴求 + 封關

天賜良機去談判

唔封關最終只會攬炒 咁點解要搵命搏？又無黑警OT錢

一定要把握機會談判 唔好on99 錯失機會

肺炎之後 只會再減醫療開支 俾啲黑警叫雞 食海底撈
射爆更多急救員嘅眼

一定要談判

五大訴求

推

tui ah

大家支唔支持醫護大罷工？

幫手推上熱門！！！

香港人爭氣啦
外媒仲日日報香港 - task1
國際日日插中共 - task2
全部唔上千rt 點搞呀
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務